My life, my diet

Installation du projet

Ouvrez un terminal
Cloner le projet : git clone https://gitlab.com/vincentkillian11100/mydiet

Installer les dependances depuis le fichier package.json : npm install



Création de la base de données


Dans le dossier private, editez la ligne 4 du script init.sql en remplacant 'bob' par votre utilisateur mysql (ainsi que le serveur si necessaire).


Sauvegarder et executez le script init.sql



Configuration de la connection mysql


Editez le fichier connectionmysql.js et remplacez les valeurs de user et password par celles correspondant à votre utilisateur mysql


Sauvegardez le fichier.



Lancement du projet


npm run start ou node server.js